屌奶星 連登仔又話外國人笑鳩KPOP韓星既

利伸: 幼稚園畢業 唔識英文 外國人真係好仆街 專登拍片笑鳩KPOP

韓狗就是垃撚圾

咁咩係唔垃撚圾

連登仔最唔垃圾

香港永遠循環四大天王時期就夠

連登仔笑=全球都笑

高登仔話自己一拳就打死KPOP班死女人型

連登仔先岩

連登仔連KPOP女星都打唔贏啦

呢啲小眾黎啫
連登仔+身邊朋友先係世界主流

人地有金鐘國 我地得金鐘仔

總有人鐘意，有人唔鐘意架啦，笑尻翻佢地都得架

你係天涯歌女?

我金采源

香港人根本係支那格...但支那人都進步過香港人...响認同KPOP成就呢方面...
人地識借KPOP發展...揾人過去學嘢...港哩就不斷食古不化,只識東洋嘢!